高鐵不如執咗去啦

難得有三日假 又去唔到太遠
政府之前吹到條高鐵四通八達日行千里
就諗住睇吓坐條廢鐵可以去到邊

一開個時間表
去昆明長沙一日得一班車翻翻香港
已經係星期日仲要係喺照早七至九點
點坐呀

條膠鐵攞黎輸出產能過剩咋
任務完成 錢已袋

深圳轉車返香港
咁起香港站把撚？

屌方便大陸人落來都唔係比你坐

方便大陸做野咋
運咩落黎自己諗下啦

_ 蟲

折墮都要搭蝗蟲列車

我有份交稅起

要去中旅社買飛好麻煩

measles

有車唔一定有位
除左廣州來回果段
其他基本靚時間預售一出頭幾日都賣晒, 無位

基本高鐵嚴重唔夠車, 爆到七彩.
唔係無人用, 但唔明點解加唔到班次.

唔係吹奏高鐵
不過大陸啲內陸機經常delay 最大幾間大陸航空公司準時率得6x%
去近嘅地方高鐵有時真係快啲 至少預到時間

乜撚嘢係搶票
支那人乜都要搶

條鳩鐵起黎最主要將香港收歸深圳廣州之下囉！！！

本身香港果面吹到日日8萬人次 中國鐵路局咪派多d車 點知吉車嚟吉車走 咪cut 班次cut到咁

最On9 搭去廣州， 重貴過去潮汕。
搭去深圳 70蚊，趕客。

搭去潮汕方向要係深圳北停站 24-29 分鐘
呢個問題重未解決

記得預先買車票，要實體飛
或者回鄉證係新版，可以係自動售票機買飛
唔好去櫃檯排隊，聽聞好多內地廢老好冇品
係咁打尖，連推住BB車嘅都唔放過
特登係啲老弱殘面前打尖

唔止執嘅問題，高鐵、港珠澳橋、後海灣同香園圍過境站起咗浪費咗，想處置已經夠煩

高鐵唔係比港人用架

西九出發去, 廈門, 桂林, 潮汕, 貴州 ,泉州 , 韶關,
的確好方便.

5毛狗你日日來回返工就話嗟！！！！

....學生哥